用磁石攻略冒險樂園推幣機有無得諗？

如題
放舊大磁石喺玻璃前
啲代幣會唔會自己跌落去？

你試下給吸一蚊兩蚊嗰啲先啦

屋企得雪櫃磁貼 試唔試到？

睇賭博墜天錄睇上腦？
訓啦

未睇過 入面有類似情節？

我到而家都好疑惑掟彩虹d彩虹線下面係咪有磁石，點解咁難中

睇電視話 喺個代幣上面用口整啲水氣上去會易中啲

張枱用碧麗珠抹過，梗係難中架
有時掃掃下發現啲客好易中就知係太耐無抹，一補返就又無人中落晒坑

利伸 前員工

陰濕到

仆街啦 明明中左都過擲界

所以我到而家都唔會玩掟彩虹，同送錢俾人駛無分別

掂到少少都話擲界，但個啲位都好似唔夠俾個銀完全唔掂到咁

因為硬幣導致感應器的磁通量改變
所以當你一入個銀仔
部機其實已經自動產生出微量磁場吸引著機內硬幣
巴打你可以試下用大磁石睇下可唔可以抵消
半米x半米大應該差唔多

利申會考物理C

咁你舊磁石都要幾強先得

話曬段距離都唔近

同埋掟彩虹算係賺得最多飛既玩意

賭博默示錄2都fail啦

點解唔請教ko ten用念力吸銀仔

佢連紙巾都吸唔起啦

你先試下啲銀仔用磁石吸唔吸得起先啦

以前成日做掃彩虹都係豪派票比人

試過睇住個fd啱啱唱完錢掟第一粒
就咮住左中左大獎

睇到標題我都諗起依套野

佢d金幣日日唔同，有時銅有時鐵
仲會唔同大細
我建議你用大量水整斜層樓
偷偷地幫佢換零件
再用大量錢落注破解最後一關

開司

你見啲妹下妹下死捽爛捽塊玻璃連念力推銀都冇用
就以為磁石咁低科技就推到？
得嘅班妹下妹下一早發咗啦

欲望之沼

度下個 共振頻率

之前中左比佢極速掃走話擲界唔中

用開吸塵機吸

唔係講笑
早幾日有個阿婆同我講差一個銀仔就中大奬
咁我咪比一個銀仔佢試吓
跟住佢真係好似用念力咁
又真係中撚咗
有250張飛jackpot
跟住個阿婆話個銀仔我地既
個250張飛就俾咗我哋

阿婆不嬲都係冒險樂園入面嘅高手

呢一代嘅阿婆已經練咗十幾廿年都有
因住佢哋念力改變你個銀嘅磁通量直接落坑

早排我同女朋友先中左兩次彩虹藍獎
反而我去開嗰間啲職員幾好，踩中少少界都比你中
不過論多飛換一定係推銀機

屌 講起阿婆 上次同條女去玩火車個個推幣機 甘差最後一個站就jackpot 但甘岩又無哂幣 甘就去唱啦 屌你老母 個阿婆老撚甘快搶左部機玩 我地唱完幣番去玩 佢就打撚死都5走 之後仲係我地面前攞埋個jackpot去 如果5係條女係度 我打撚7左佢好耐

5你老母 甘你老母

我知你好嬲 不過你都係學下中文先啦

5你老母 甘你老母

我又係玩嗰個
同你調返轉

整啲同銀仔一樣size嘅磁石，再搽滿晒AA膠，掉返十零二十粒入去部機到，最後用強力磁石吸啲磁石，等啲銀仔自己跌落去，有冇得諗

如果AA膠喺入個銀仔嘅時候痴住喺個投幣口

屌你兩條友，唔搵一個霸住個位，抵撚死啦

agger MK仔拍拖係都要痴到實一實，連體嬰咁
食飯搵位又要一齊搵，就黎去廁所都一齊

因為入左錢去條女張卡度 攞銀要佢入密碼 同埋估唔到咁快比人霸左

叫你條女自己去咪得

弱智就唔怪得人， 自己走開無人霸住係自己問題

5你老母先
既然兩個人
點解唔一個霸位另一個去唱
而要兩個一齊去唱

低能
仲要同人解釋自己同條女有幾弱智

uid79494 垃圾新user返貓貓論壇啦

好弱智

唔搵一個霸住部機先

你兩條友都走曬

人地以為你唔玩過黎玩有幾出奇阿